兩張圖話你知Google 可能已跪

Google map上元朗站無咗個comment section, 其他著名嘅車站都一樣

隔離朗屏站都冇嘢，照係度俾人comment

用所有google app都小心，search history，gmail，drive 有理由相信會變咗無掩雞籠

AN機同GAY COOK都唔用得，咁仲可以用乜

踏入2020 年，捉鬼成為左抗爭面對嘅首個危機，而呢個危機係致命嘅

android 安唔安全就唔知了，但google keyboard 內嘅voice to text 可能係會儲檔的

雖然佢都知你打咗咩字....算啦都係

push push

推

gg google 已死

推上Twitter

可以熄

提醒身邊朋友 小心用啊

Google封過藍黃google map

新城市都無左comment好耐
-----------------
香港獨立 唯一出路

都要自己小心咗先

google一早死咗啦 賣國企業嚟

啱

港鐵元朗站巴士站嗰個可以comment
係咪好多人up左721啲相上去所以ban左
利申: 9估

Google 當初搞得Dragonfly project就知佢地好想要大陸人啲錢

其實呢...呢家都仲可以up 相大家可以試下

exactly

Google 已死

咁就叫奶共？

定你想佢係Google map比人世界大戰？

想熄好耐 但搵唔到邊度熄

其實對我地影響好大，google save 低了你好多website 嘅password，search history，住邊電話名credit card

誇張啲講連你用左手定右手都知

我嘅年代終於又來臨嚟喇
願3310永遠與你們同在

你覺得係佢自覺咁close 咗佢...?

咪撚傻啦屌 Google 跪嘅話美國第一個唔放過佢

唉

真係唯恐天下不亂

其實用個跪字係唔係幾好...只不過同港共政府夾通咗囉

一場仗將啲狼心狗肺照曬出嚟

windows phone
鴻蒙

印象中美國政府其實好似一直想搵位入佢好耐

姑姑嗰龍飛有望

跪左九世啦

運動一開始個陣同啲五毛係youtube辯論好快就俾人ban左
Send封email黎係簡體字，話違反社群守則，其他資料一概唔提供，勁黑暗

見到樓主嘅推論過程飛躍一大步，

由一個google map 唔比comment,

引伸出gmail可能有安全性問題，可謂見微知著。

唔想俾人知去邊，除咗GPS，google map 係可以通過wifi將你定位
藍芽如果都係，有心人有足夠嘅beacon 可以幫你嘅藍芽裝置定位
或者network cell tower 都可以pin point你出嚟， 雖然呢個就要靠電訊商，所以3310都可以係咁先

我一直好想問 : google 成日俾簡體既野我睇 , 轉左setting 都係咁

librem5

可能你個service provider條線係經中國出境

美國知先得㗎

GOOGLE自從印度佬主理之後越搞越衰

唔係可能
係會
上google privacy唔知m9 setting可以聽返
超恐怖

我知我吹水唔抹嘴或者我地都無野收埋就唔驚啫，但總有人好注重私穩架嘛， 戴定頭盔囉

google 跪的話當年就唔會退出中國市場啦

係咪仲未開返 我未搵到新link

聽講和你pay android版都冇批過update，有心拖
仲要ban黃藍地圖，搞到黃藍地圖同和你pay都奶晒野

根本奶共

係，我而家都仲未用得翻

[b萬歲[/b]
唔杯葛正契弟

都係提醒下大家data privacy 啫

看得美國政府太高

google渣旗果班人, 正正就係俾鄧小平洗腦, 中國會改革開放市場
打入中國市場呢種意識形態大過所有理性市場分析
其實搵個呀叔都知, 大陸點可能開放IT市場
但特朗普打貿易戰, 依家逼中國開放市場, 又俾假希望呢班左膠奶共
中共最多都係開放保險業, 金融業應酬美國, 都唔會俾一粒糖美國班IT狗

你入去香港 Google Office 望下幾多大陸人 ...

係美國本土都有幫政府backdoor， 利益關係下諗唔到咩原因係其他國家唔會咁做

物廉價美

721唔見人 831打死人
721唔見人 831打死人
[b]721唔見人 831打死人
721唔見人 831打死人

有 find find la

整網頁版 ...

一早跪左啦
全民用翻yahooooooooooooo

你以為自己邊個知你條賓周仔有幾大有撚用咩

Dragonfly今年七月終止咗啦

鴻蒙，正所謂最危險最安全

LM

已經有新版

樓主返深山隱居吧啦

google同美國政府關係唔好
因為google係市場行先, 佢唔會為左美國國防部300億開發AI合約, 得罪美國民眾相信既道德價值
但google同時會為左大陸14億人市場, 放棄道德私隱價值
當然google犯既大錯係真心覺得大陸會開放IT市場

好野要分享

用 linux

唔該巴打

唔好咁啦，你知我知 都可以再話畀人知㗎

啱呀
一定係Sundar Pichai親自下令封元朗站comment啦

少少事就話跪
用呢個標準邊間公司唔係跪？

Push

乜柒都唔用得
CLS

google真身為美國企業 真係仆街嚟

只不過係想提醒下大家小心啲網上活動啫，你同我無所謂，但有啲人中意低調架嘛
唔好以為用咗無痕模式就吹你唔脹咁啫...

有出過post

【重新上線】終極黃藍地圖已復活！！

up

Google Map 上年已推出大陸版，所以Google Map 跪好正常

買返張香港地圖啦

唔洗替代嘅，小心啲用啫

點唔用apple又唔用google

google好多支那員工
飲美國奶水暗中幫中國維穩

Microsoft同美國政府關係好
但係喺支那又有業務
咁算奶定唔奶？

俾人告攻擊性武器，不了

同埋唔知點解今時今日而家打呢句嘢笑唔出，而家你同我講有人真係帶3310俾人拉我都覺得唔係冇可能

不嬲都有d 地方係唔知點解 comment 唔到
但照 up 到相同片架
如果跪就一早 del 哂相啦

左膠公司就係鍾意舔甴近平屎眼

佢知晒所有野 淨係搜尋果度已經好清楚估晒你係咩人...

唔係無得唔用嘅，小心用啫

好鼓勵大家善用呢個功能啊
不過開個第個gmail acc唔好自爆

其實大數據無所謂，但唔好俾人pin point 出嚟好緊要

push

Vpn 呢

屌 一早知google跪左啦 有美國軍事野唔做 走去做中國內聯網既野
仲要係google search嘅中文都會變賤體

主要係唔好login google acc，login過就係有login record
同埋cookie 會有好多你嘅資料，
chrome 都最好避免

vpn可能可以唔alert 香港嘅Google，不過都唔係一定track 唔返係你
加上vpn provider 都未必係你嘅朋友

只有點對點加密可以保障到
或者tor

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎

tg 支足channel

let’s use duckduckgo
逐步停用google

好多大科技公司一早奶緊

宣傳下好嘢

同埋無錯，duckduckgo 係講明唔會背叛你嘅search engine

有冇 Twitter link 推？

我係外國用繁中search野成日彈殘體result

都係拎返部nokia 8510出嚟用啦

比啲骨氣，用就用其他brand

會唔會出賣私隱？

===================

林海峰 「何以」...... 和你

佢封嘅原因係咩？

奶共

呢樣真

就咁google元朗站，係網頁個度仲可以睇google reviews，不過最新的comment剛剛好係6個月之前。

Google一早跪左 search野勁多殘體網

我都係
Google search有時俾d簡體 result我

近排連 google map都係咁
明明係繁版
Search完都係繁字
按路線有時變咗簡體字
(但我在香港/日本, 唔係大陸）

睇過幾次Setting 明明係set繁體

我都想知點解

===================

林海峰 「何以」...... 和你

Google真係好想入中國市場

Google search 野一定係彈左d支那網出黎先！跪都唔唔出奇
屌佢老母當撚左香港係支那呀？
中國唔撚比你入牆阿慳返啖氣啦

睇住呢個先

個條印度佬

註冊 google 禁 I agree 之前有冇睇清楚啲terms?

amazon 呢？

有可能你service provider將你條線經中國出，所以Google server 當咗你係中國發出嚟嘅request

下..... 點解會咁㗎
用日本電話卡時都係咁？

Google, FB呢堆仲妄想發中國夢

721

用linux

唔知關唔關Google acc 事？判斷咗你係中國人
試下logout 或者用 無痕模式係咪都係咁？

其實唔使咁驚你做嘅嘢畀人睇到，大前提係你唔係做緊啲會alert 執法機關嘅野， 如果唔係鬼得閒睇你咩

GOOGLE奶撚左好多年啦

罷用google

Pushh

連衛兵：戇尻，一定要有手機？？？

Pppop

iPhone?

第二個傷心大發現
係相都無得up

其實apple safari都係

nokia

有冇人發覺近排google search嘢 成日都出簡體或者大陸嘢

仆街死google，連youtube都唔畀人鬧d五毛，只要留言有“五毛”兩個字就即刪

Apple 车跪咗，siri 中國台灣

Gphone

google奶左好耐啦
黃藍map都俾佢封過

係google揀香港地區 search野會出大陸網㗎

睇

#125 回覆 -

goggle跪咗好耐啦大佬，有冇攪錯呀而家先知，之前為咗打入支那市場已經跪到痴咗線啦

呢啲電話最興入邊有個偷聽器

Pish

大多數人同少數人會點揀其實好明顯
商家奶共係不嬲嘅事實
今朝先見到reddit話問siri香港時間會答你中國香港係幾點幾點咁
google又奶 apple又奶
vans又話ban作品 adidas又話請個花木蘭

唔怪得前線會成日捉鬼

用日文版google map，成堆香港地名變撚晒做殘體，尖沙咀鐘樓個位無啦啦淨個深圳酒店嘅連結添呀屌佢老母

一轉做香港版就消失晒

利申：port撚到手軟都無人理

中止係因為比人踢爆左姐

個個諗住支那14億人屎場龐大丫嘛
但佢冇諗過作為一個外人，支共根本連屎都唔會俾佢執

咁Apple都有類似下架動作
兩邊都大鑊

可以上網既就已經冇security

美國一早知google有鬼

唔使咁麻煩
history已經可以聽翻

Symbian

Dragon Fly

你都可以揾下新城市。
714之後，有好多手足comment+post真實照片。
然後唔洗1日，就已經Comment同照片消失左（只限714之後既Post同相，但Comment主繼續可以見到自己個Comment，所以唔留意係唔知道其他人已經睇唔L到），再過多一星期左右，Comment section就消失埋。

Apple講過下架因為警察直接投訴個apps喎

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

推上熱門

[ 北區宣言及行動POST ] 1.5 光復上水大遊行

咁google 都一樣可以俾人投訴